香港法官從來就沒有憎恨示威者

班人唔係因為保守或什麼藍絲立場而司法迫害
而係向掌權者表白

若港獨派上場班人會轉風向屈到親共者長期監禁

而香港藍絲大律師/律師都係同一德性

班人普遍係講因為法官有權重判所以判決(迫害?)就合理